不怪你

我不怪你.我只怪我自己.  一切都是我惹出来的.  我做出了背叛你的事,半年过去了,依然让你耿耿于怀.你已经做的很好了.只是这次的打击让你怕了.   我不知道交换位置后,我会怎么对你.     曾经许诺要回去,如今也成了泡影.我拿走了你身上最宝贵的东西,留给你的只有伤痛.   我不知道怎么偿还.因为我根本还不清.    我知道早晚有一天你不爱我了,剩下的只有恨了.我虽然不想看到,但结果还是会来的.   5年来听的最多的除了1,2,3,4.就是你的声音.你不知道现在我拿起电话听到你的声音,心里是什么感觉.   感觉好舒畅.像那声音可以抚摸到你一般.   但我们渐渐的容易发怒了.因为对对方的容忍已经饱和了,随便的什么触碰就会让对方爆发.当然其实只有我让你饱和了.你从没做过对不起我的事.   不知道若知道现在的结局,当时,我们是否还有勇气开始.      会不会因为不想失去一个知己,而放弃这一段没能长久的恋爱.